和理非的去向

五大訴求 缺一不可！

今日唔係贏左啲乜嘢！只係攞返我地失去左既嘢入面既1/5

得，我知未通過，我知仲要二讀三讀
我都傾向相信呢個係為左過渡十月既淡化戰術

呢招係高招，實際上毫無付出
但我地剩下來為民主（普選）為反暴力（鄉黑警黑）繼續落去，就被逼站係道德高地

黑警係唔會收手，但而家再有前線衝民意就好易被逆轉

但和平理性示威？示威十年後義士坐完都唔會有用

咁點算？啱啱見到有手足個post話塞鐵
不停搭足紅磡-上水段逼爆佢
當然，比起擋門，人數要多好多
但佢唔捉得手足們喎！呢個真心有得搞
尤其每次出左反對通知書，無大台下和理非真係唔知出去點行好，坐車就啱哂

前線盡量唔好戀戰，唔好比藉口再捉我地手足
等佢捉親都只能靠屈（雷射槍，塵爆麵粉）

長期戰，我地唔能再失去更多前線

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

[快投票] 外國記者搞左個Twitter 投票 問香港接唔接受撤回

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會